[有圖有片] A字頭好打得黑㝰婦? 戰死！好大隻果個企隔離 ...

訓低左，之後重要比個教授人抽水 ...

RIP Aragog!